愛支病又發作 美國隊長被冠撐港 支那網軍氣炸「堅決抵制漫威」

美國職籃NBA休士頓火箭隊總管莫雷（Daryl Morey）日前在《推特》上發佈挺港貼文，搞得中國槓上NBA揚言封殺。飾演「美國隊長」的克里斯伊凡（Chris Evans）近日也在個人《推特》上發文，指出那些「政治冷漠」的人應該想想，沒想到一席話引發中國網軍不滿，甚至在《微博》上嚷嚷著要對漫威電影進行堅決抵制，絕對不再去影院支持。

克里斯伊凡於美國時間8日在《推特》也感而發PO文說，「很多將政治置身事外的人（當然這是你的權利）應該清楚，劃下一條界線給自己，當感到有必要才去參與其中時，問問自己，是不是有很多事情發生了，但因為發生的太緩慢而被忽略」，結果推文立刻引起關注。

中國網軍看到克里斯伊凡的發文，硬是要和香港的政治風波及NBA事件扯在一起，直言「克里斯伊凡發出了這樣的評論，政治態度表達的非常明顯，他這是在力挺莫雷，中國影迷們非常憤怒也很失望，在大是大非的民族問題上，大家從來都不含糊。」中國網軍也表態，將對漫威電影進行堅決抵制，絕不再去影院支持。

佢死左完埋約架喇WO
又關事呀

link?

老姐 未死

是但啦 抵制呢啲野 越多越好

幫手上微博煽風點火，班大陸仔言論愈撚過份，我地國際戰線贏面就愈大

未fc

閱

D 大陸盲毛睇左咁多年ca 都了解唔到美國價值

關呀 緊係關事 死都要關事 支持支支抵制整個美國電影業

夠話唔睇NBA啦

愛支病

轉頭又大賣

［檢討］LOL worlds洗版行動建議

支那式抵制

又燒埋Marvel fans

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

下。真嫁？

依家DEL左
唔知係咪真係咁撚勇有POST過

豬乸可以拍返套豬乸隊長九頭蛇.

未fc
內文睇落都好怪
Climate freedom of hk

內文睇落都好怪
Climate freedom of hk

推行動POST呀!!!!!

我撐你呀隊長!

HULK

抵到幾多日

正呀 有無微博罵隊長 我想翻譯

下套電影要 2020年5月1日先有
支那到時又扮無野

口裏說不身體卻很誠實

Captain America洗撚班支那仆街支持

係就快

係至好

快啲變身打柒支共

支持中國隊長

無account

趁有排都無戲上先話抵制 今次班支那狗又幾醒

正啊 支持愛支病發作

你意思邊樣？
美國隊長段野喺Twitter講的

諗起佢成日劇透

應該整個英文version 比全世界認清佢地

完左約先黎抵制

推

上氣 byebye

保護前線 刻不容緩

香港人，我哋眾籌咗好多次，賣廣告、出書、拍電影……
但係最重要嘅，係買裝備保護前線!!!!
而唔係等佢哋受傷咗之後先去支援佢地!!!

請大家快啲支持YHF！過咗一日，先得十幾人支持，好傷心
係，我無Fact check，但係我情願相信，呢個世界有人願意冒被捕風險，都要做眾籌
希望大家衡量過後，可以支持做實事嘅團隊。
件事未完，輸贏都好，保護手足應該係和理非最需要關心嘅事。

marvel咪即係Disney，加油呀支那狗，咪又講完唔算數

日日都有上twitter上面扮支那人

好想睇下班支那仔頂到幾時爆

這些外國勢力毒害我們的下一代，正好把他們清理一下
我們也有中國隊長

有冇大陸人講美隊個啲post睇下

大家幫手上Twitter推

粉蛆：那我要支持dc了 Freedom of speech

抵制NBA都仲有半點可能
抵制Marvel中國真係無可能做到

堅決抵制marvel
只看盜版，決不看正版
bt AV 抵制日本

You are telling me that I am losing customers because of some shithead not even from my company

其實我都幾肯定有人係大陸幫手煽風點火 可唔可以幫手燒埋playstation playstation直情比人上台講治政

睇DC 囉

推上國際

人唔笑狗都吠
抵制日本抵左去邊?

又辣著火頭
真正焦土

仲有任天堂地區選擇 係叫香港同台灣 證明老任全力支持港獨台獨

希望班中國人用行動證明俾我地睇
下次有marvel既戲係大陸上個陣唔好入場

唔知呢個真定假 但係佢雨傘果陣好似都撐過香港

和理非聽日出動前可唔可以
去警總關心下銀髮族？帶啲食物丶水（寶礦力）同退熱貼之類去？

大把啦 品x同twitter都有好多人

Fake架
啲人話4chan整鬼佬整

到底中國1,400,000,000人民既玻璃心係呢兩星期要碎幾多次

吓 佢有話撐港咩？唔係只係話有啲野殺到埋身我地美國人應該要理下咋咩？

18區聽日見

好多大陸人幫手帶風向 燒晒大陸所有娛樂就正

網軍個邊，我想睇大陸個邊，佢地真係又自爆？

呢個要

呢段文睇幾多次都係咁精闢

佢發聲立場=撐言論自由
撐言論自由=撐香港
支那人邏輯係咁

岩啦 等佢講既野即刻成真

咁每個奴隸都想做奴隸主嘅，而呢個就係終國夢

小粉紅又助攻了，戰線又擴大了

文革DNA

實名制呀大佬

支持繼續抵制 支那人睇咩西片

啫係唔護旗就敵人啦

愛支病
幾時開始有呢個term，第一次聽

算鳩數啦 一邊抵制一邊買飛睇咪就係中國囉

又抵制 真係笑撚死人。。。

有冇比手足diu同report你?

好撚想睇下disney 班撚屌兩邊不是人, 奶共啊拿

但身體卻很誠實

有好耐

中國夢 去美國

好呀好呀
抵制marvel唔差抵制埋disney啦
連坐法唔洗死呀

Post上微博會點

一陣戲院又繼續爆棚

人地其實鬧緊trump 濫用權力，比班小粉紅亂扣帽子

好呀 最好越攪越大

好名

講一套做一套

但都有好多香港手足走去多謝佢
唔知做乜
同支那人亂咁入座有咩分別 唉

好

人地連hong kong同china都冇提過 又被害妄想 唔識反省下嘅豬

推呀 要燒marvel

We have a hulk

笑到癲咗，south park又然
想睇奶共尼，奶極都唔夠，要扒喺到奶

大陸狗最勁就口一套做一套

唔係玩埋抵制marvel咁開心下話⋯

仲好，咪玩到世界各地都冇支那勢力

抵晒其他國家嘅野啦，想睇

推
哩啲就係國際戰線

支那人係咁㗎啦
之前叫人去申請做選民都係咁
戇鳩上腦

愛支發作

佢地有邊樣野係抵制成功
日貨 nba iphone

岩架啦 咪撚睇啦

Cap都唔再係Disney合約下嘅人 佢地隨便抵制 Disney連跪都無得跪

2020 中國人只看喜洋羊，利害我的國！

不意外 周柏豪叫人登記選民都比班支那人話港獨

樓主好波
愛支病

佢係環保同人權份子 無咩怪 should be佢嘅tweet 不過Disney落order無得唔del 佢仲有合約係身
Cap就唔同 無約係身 隨便講都無事

班白痴之前仲Like緊同一條

咱們有中国隊長

Fake news來
reddit d鬼佬整，想中國ban 晒d明星佢攬炒

D咩C DC有 V for Vendetta

其實班小粉紅知唔知自己反緊乜 , 係咪想講政治冷漠先係啱

第一次見呢個詞

特登去weibo睇
班fans幫手澄清
應該驚漫威比人反

推
美隊bb

愛支狗

愛支警

最好搞大啲 由佢地自己柒出國際

出年做套上氣唔接下氣你班支那人咪又係J

英超都撐港

今次呢單唔知真定假
但Mark Ruffalo五年前的確係有撐過雨傘革命

佢唔止網上出文
我好記得佢有一次出席公開活動
仲特登嚮件衫戴上黃絲帶
以示支持香港
但好似好多香港人都唔知
可能變形俠醫始終無其他英雄咁紅掛

得把口

應該借機令 Marvel 被杯葛，將計就計。

咁就NBA, BLIZZARD, MARVEL connect

Captain立功了

支持抵制
睇下到最後會唔會用國貨炸彈電話同埋食草

睇NBA中國賽就知
網上與現實
就好似連登今日都話TST唔夠人

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.10.13
持續抗爭有成效，只要一日民意支持公平民主制度，我地都唔會輸！唔會完！我地要同多d人和理(你)傾，了解街坊了解市民，make connection，懇請大家落區做野，建設自己家園，幫下黃色嘅同路人！
Be Water! Be Smart!
注意事項⚠️：
1. 政府想透過示威者=破壞，政府=復修，改善形象，不要中計，多文宣
2. 施政報告會派糖，想轉移視線，對準不公義嘅制度，堅持普選立法會、普選行政長官
3. 警方會扮好人，發現紙包唔住火，開始關心你啦，唔好比佢地呃到人，不信任
4. 獨立調查？記住死左嘅朋友

連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
最新技倆：煽動最激進/冇底線暴力行為
指責停勇武=唔做嘢、完啦、失敗啦
然後推大量呢類post上熱門打擊信心
另外，五毛已經識得整文宣，文宣互毆
總之頭腦要清醒，好易中伏（中過伏

政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，落區啦！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想、人滅心不滅

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁特首
16.高壓統治，嚇到你噤聲
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

口裏

south park又有新題材了

有機比marvels告

好興玩延伸，小小野放大，一陣間又借d易整個浪潮玩排斥來佬貨嘞，同日本唔好嗰期就揼d乜柒toyota, nissan，同美國唔好可能又搞ford之類，背後班人現實係搵唔到錢嗰d, 借機想嚟發泄，由細到大俾人洗腦嘅人，同樣亦最容易俾人煽動 個人都冇思想靈魂，喂屌咩，抵搵得少喇，呢批人比例咁高，個個發達仲得了 d高位嘅人係扮俾人洗腦咋

why

一上下一套個時咪又係個個搶住打卡睇戲
根本就口裹說不身體誠實
支那蟲根本嘥氣

抵制佢哋口中嘅同胞，例如杜汶澤

呢個跟本唔應該拍，個主角選角柒撚再仆街

繼續挑機啦

我就係想睇呢啲
辣完NBA又辣marvel

Read

即係上氣都唔睇啦

唔明點解大陸人可以曲解Chris Evans段說話為支持香港
明明佢係講你可以唔參與政治，但必須畫一條底線，有事情過咗界就要參與。要提防幾時過界，可以係慢慢地滲透
正正係講緊只顧搵錢唔理政治，到認為示威運動過咗界，侵害到個人利益就出聲甚至出手反擊嗰批藍絲

connect marvel fans lu

迪士尼如意算盤打唔響囉

係個美國app send條tweet都要顧及你班支那狗點睇？

5毛狗係咁上下IQ

支持

佢有講係香港咩？

支那呢個國家真係好撚煩

前排有鬼佬話整個 Hollywood stand with Hong kong
即係製造一堆假既名人撐香港Twitter post，焗班明星表態
唔知係咪關事

breach of contract terms or misrep , i.e. breaking image

"政治態度表達的非常明顯"
有被害妄想症

咁美國隊長呢個角色本身就係撐自由架啦 個時唔見大劣人抵制？

睇中國隊長啦

人地冇再做隊長啦洗鬼睇面色做人

居然唔知添
以前外國文宣冇咁國際化

反正都係迪士尼
抵迪士尼死啦
奶共

Great point!
Can you forward your photo and point to Media Team?
Let media group put your point into flyer!!
Such a big contrast on what they say, do, and think!

班中國人真係好撚q煩 成人拖人落水

鼓勵佢地做啦

絕對係
班荷里活左膠一定無咁勇

on9

Block過你
想問點知絕對你？

證明根本班盲毛都唔係target customer

話唔睇NBA, 身體卻很誠實